唔見左benz車匙

上黎博一博
睇下會唔會有連登人執到
順便問下有係人知
警署報失之後有無得自己follow up?

你就好 我都想跌

想問樓主你條車匙係唔係寫住你個名 「咩咩熊？」架?
好似有人執到交咗去狗房喎

咩描述都冇, 你估連燈仔萬能?

唯一特徵就係咩都無扣住 光脫脫
所以先話博一博

時間地點呢醒啦

2月4日 晚上 葵青區 搭過43a巴士 的士
唔肯定點跌 因為第二日先發現
唔該

配過條啦 2000左右

揸Benz 仲搭巴士

前排都唔見左好彩最尾搵得返 幫你推下

最新嗰d要5000喎ching

再買多條囉

咩年代呀

垃圾賓屎咋

賓利就話姐

仁夫報價要4500

窮鬼就咪學人揸車喇
5千都俾唔起

我之前以為唔見嗰陣佢報我5000 好彩最後搵得返
唔好放棄住呀

師兄最後點搵返

好on9 zip左係office張櫈條 “那”度俾同事見到嗰陣係已經唔見左一個星期準備俾錢配 我巴士 地鐵 幾個商場電話都打哂去問其實都係前排既事

真係好彩係Office
最慘我都唔知邊到唔見
逗留過嘅地方都搵過但都無
希望有人執到拎去警署

淘條車匙返黎 多多都有得你跌

Btw 巴打可以上下d facebook失物group睇下有無人執到 我成日見有人執到車匙

好明你心情呀我真係 無啦啦無左4500真係好心痛希望你搵得返啦

呢段時間都有留意啊
搵到車匙報酬 一位口罩

出現了

衰啲講句
唔見咗老母都會搵張佢既近照周街貼
樓主咁樣上嚟開post話博一博真係得啖笑

唔一定要返原廠 我出去配返條f30 1800搞掂